大家點樣追到自己另一半

想聽下

講句i love u 就跟我走啦

咁容易

佢飲醉打俾我 我即刻飛的搵佢 陪佢到第朝